有冇人覺得個天怪怪地

好似光過平時